廣告設計師被控襲警及管有噴漆 鄭紀航裁定罪名成立 判監5個半月 即時駁回被告保釋等候上訴申請

#東區裁判法院第五庭
#鄭紀航裁判官
#裁決
#1102中環

👤張(22)

控罪：(1) 襲警
(2) 管有物品意圖損壞財產

案情：被控於2019年11月2日，在中環砵典乍街18號外，襲擊執行警務的警員，即高級督察韋鑑洸；另被控於同日同地保管或控制兩支噴漆。

被告2項罪名成立‼️

判刑：‼️2項控罪刑期部份分期執行，合共5個月15天即時監禁‼️

詳情後補.....

推下

Dklm咁都五個月

又係呢個紅官鄭紀航

廣告設計師連噴漆都唔可以有

push

之前索帶都係鄭紀航判

日日睇新聞認撚得成班狗官個名啦

殺無赦係邊個講？

唉屌

鄭X航 蘇文聾 吳X儀 狗官 DILM

有仇不報非君子

被告聲稱該兩枝噴漆藏在一個替他洗眼的陌生人遞給他的膠袋，他接過膠袋時對此並不知悉，惟這說法令人難以信服。鄭官斥被告謊話連篇、前言不對後語、砌詞狡辯、自欺欺人，不接納他的所有供詞，並不接納他沒有用過雨傘打向警員，裁定他襲警罪成。

鄭官續指，事發時有人在中區堵路、塗鴉及縱火，被告藏著兩枝噴漆在中環留連不離去，加上他曾向制服他的警員說「我都知攞住呢啲嘢唔啱」，推斷他意圖在有機會時，用噴漆塗鴉店舖、地面或路牌等，裁定他管有物品意圖損壞財產罪亦罪成。

鄭官判刑時斥被告企圖用噴漆塗鴉的行為自私、令人厭惡，令井井有條的街道變得塗鴉處處，須政府人員及義工費神、費力、費資源復修；而示威者往往噴上充滿仇恨及宣場暴力，破壞及分化社會，行為嚴重，判他就兩罪共囚5個月15天。鄭官特別勸年輕的被告應自我反省、洗心革面，做個守法的香港市民。

pushpushpushpushpush

紅官又幫人作故仔

令井井有條的街道變得塗鴉處處

藝術呢家野你唔識欣賞咪當垃圾囉

狗官屌佢老母

又係呢條鹹濕佬

藐視法庭點罰法？我旁聽果陣聽到條撚樣最後果幾句一定忍唔住叫條閪官收皮

睇佢份判辭仲以為係香討啲留言

Diu...

祝所有狗官出街比車撞撚死

佢地知道所謂義工用灰油遮字當清潔

推斷鄭紀航有份做義工

夾硬當人係示威者同推測太多實際意圖

推

係非常紅

管有噴漆都犯法
咁d模型舖咪以後都唔可以賣噴罐

同埋大家唔好亂講咩，你話你唔識點走都唔好話拎住啲咩

東區裁判法庭第八庭 11.9

東區裁判法院第七庭 9.9

差別在於一單話黑警講大話，一單話手足講大話所以直接唔接納佢講嘅野亦直接認為佢必然有打狗